點解一到夜晚就咁撚多你問我答？

屌你地老母 唔撚想知啊

唔想知咪唔好問囉 捉撚住你隻手打字要你問？

問問問 對住塊鏡問啦
好撚得閒啊

乜狗屎垃圾都問一餐

agger